<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>rss.xml</title>
    <link>level.three/news/news.php</link>
    <item>
      <title>Российский бизнес отреагировал на отказ Siemens от сотрудничества</title>
      <link>level.three/news/news.php?id=5</link>
      <description>В российской энергетической компании «Интер РАО» и госкорпорации по атомной энергии «Росатом» заявили, что ситуация с германским концерном Siemens не окажет на их деятельность прямого влияния. Об этом в пятницу, 21 июля, сообщает «Интерфакс».
«Нам в настоящее время не требуется поставка оборудования Siemens», — заявили в «Интер РАО».
В «Росатоме» со своей стороны отметили, что происходящее «никаким образом не отразится на поставках турбинного оборудования (...), а также на существующих сервисных контрактах для действующих АЭС». Там также добавили, что не закупают газовые турбины для ТЭС.</description>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 13:55:33 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Проедая благосостояние</title>
      <link>level.three/news/news.php?id=3</link>
      <description>Очередное предложение о повышении пенсий в России поступило на сей раз от Ассоциации негосударственных пенсионных фондов (АНПФ). В организации полагают, что вполне реально увеличить выплаты на 10 тысяч рублей в год (более 800 рублей в месяц), привлекая в Пенсионный фонд России средства из Фонда национального благосостояния, а также деньги, вырученные по итогам приватизации. Между тем эксперты уверены, что пенсионная система нуждается в коренных реформах, а все подобные инициативы позволят разве что чуть-чуть прикрыть бюджетную дыру.</description>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2017 22:45:35 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Богатырская наша сила</title>
      <link>level.three/news/news.php?id=2</link>
      <description>Одним российским бойцом в Абсолютном бойцовском чемпионате (UFC) может стать больше. Иван Штырков, непобежденный тяжеловес, получил предложение подписать контракт с крупнейшим промоушеном мира. Сам он, впрочем, оговорился, что пока не готов к выступлению на столь высоком уровне. «Лента.ру» вспоминает отечественных спортсменов, способных послужить примером для 28-летнего Штыркова.</description>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2017 22:44:43 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Следователи подтвердили смерть Беннингтона из Linkin Park</title>
      <link>level.three/news/news.php?id=1</link>
      <description>Следователи округа Лос-Анджелес подтвердили смерть лидера рок-группы Linkin Park Честера Беннингтона. Об этом в четверг, 20 июля, сообщает Associated Press.
О том, что Беннингтон скончался в возрасте 41 года, первым написал портал TMZ. По данным ресурса, музыкант совершил самоубийство. Тело исполнителя нашли утром в четверг в его доме.</description>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2017 22:43:59 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
